阿仙奴買咩人都冇撚用la

咪一9樣，淨係識左右路傳中，再爭射，再唔係就中間硬爆入去又係咁甩腳，屌你老母，根本唔關黑哨事

邊隊波都可以套入

岩聽 黑哨一回事 自己廢先係主因

左右，中都唔得
點先得

支持利物浦啦 有文尼就唔會輸

起碼我見到史篤城個入球有說服力，就算上場阿仙奴入球個感覺都--66 咁

當你見到張伯倫同b24 永遠用同一招，再見到藍斯係中路d表現， 我就覺得阿仙奴同其他隊真係好撚唔同，好撚特別

出得廢柴黑碧就預左失分啦

迷雲預咗

黑咩姐 明明offside
自己伸隻腳出黎

年年都咁撚樣㗎啦 仲未慣